跪求天水圍泊車位

小弟5月拎車
想問有冇ching有天頌附近既泊車盤介紹

TG我傾都得 keurimseun

天頌好似可以逐日泊
都係$100頭
泊足一個月都係三千鬆

一係錢7泊醫院爛地，2千中就有

無車位學人買車

天水圍好衰 要有排簿先可以排車位

周街泊

屏欣抽唔到車位

以前試過日泊t town 1 個月. 其實都好煩, 要夾下時間, 仲有出左車又重新計過數...
醫院塊爛地真係垃圾場一樣.....1 年前2700, 而家唔知

運動場個邊有兩個爛地...上星期問過一個$2400 一個$2500

你有天頌地址就可以申請頌富

唔想泊爛地 頌富太窄好難入

頌富個垃圾停車場 通常都要上到七八樓先有位
上得去拎車落黎都可能行到隔離村

200+ 車抽100個月租位
根本就車位預計不足
多得房署早年牛頭角下邨起過多車位搞到畀審計署插

正仆街政府

想問下天盛俾唔俾街外人月租

唉屌.....冇車位真係好辛苦

搞掂車位先買車是常識吧

住址証明加牌簿就ok?

好似唔俾

排幾百個 仲要唔知幾時有得洗牌

天富都得，我之前問過就係，但要排隊，你再問下看更啦

lm

自推

天富你唔駛諗
或者等年尾十二月抽籤啦，如果你係天富業主

天水圍醫院爛地係咪政府收返?
我見啲車走晒，同好似圍左鐵欄